請推介有生蠔既lunch buffet

請介紹下 價錢請講埋 多謝巴打們

紅磡都會海逸$338, openrice 85折

朗豪坊酒店用openrice coupon 賣單$290

多謝巴打！
有無d港島區既都推介下？

油街間誠記大賓館好似都有

午餐？仲平過紅磚屋

自膠，睇漏標題

海逸君？

係 openrice 搵唔到張 coupon

係

仲有無其他推介
lee間食過好多次

入自助餐個page再搵the place

pish

黃宗澤新開果間

名？

Oystermine Restaurant
個日睇到新假期有篇文章介紹

W KITCHEN 個Sunday brunch唔錯
有生蠔 同埋任飲香檳

$898 +1，marriott bonvoy會員有折

Mr.steak

除左生蠔仲有冇咩好野食？ 如果得生蠔好似有d貴

可能貴在個景